# Partiel AdmCo 2023 Ex1

## Modification du code
On ajoute des commentaires pour la classe morpion_board et chacune de ses méthodes.
Le code a des erreurs auniveu des affichages, que l'on corige pour pouvoir le tester.

## Test du code
On importe la classe morpion_board dans un fichier test_ex1.py, et on génère manuellement une grille, pour pouvoir tester les différents cas.
